有冇巴絲會經過八月堂同埋會經過樂富。。。。。。。。

幫手買盒牛角包 未食過

幾多錢車馬費

買完順便幫手食埋

順手 大家手足

Update左做綠色啦喎

啲標準真係亂咁嚟

經過壽司郎幫我買壽司

黃到金

唔止呢間係咁
不過唔會幫襯藍店
幫襯啲真黃店